韓國生活 (85)

精彩重溫

STEPHY生日快樂！！

LM

睇戲先

無歌喺標題嘅？

愈開愈懶

懶惰師

罷免樓主啦

點解
樓主喺街

你都係印家軍？

越嚟越懶

罷免師

點啊印仔

其實佢幾好笑

投飛飛一票

留名師

Hihi

真呀

留名之個題咁簡單嘅

又啱，反正韓國又有暖氣

咩job

女女都啱？

你都係

我以為你係韓國part time

我條仔做證我唔係

利益關係不能做證人

佢中立

你講就係咩

你又唔信我

信你一成雙目失明

你本身盲就唔好瀨我

留言刷存在感
yeah

假使不能公開妒忌
學習大方接受

Welcome

yeah

我盲都知你信唔過

hi 飛飛！

呢個名令我諗起overlord

好耐冇見
呢排過成點？

你好勁
林夕我idol...

我見到都o左。。。
受寵若驚

謝謝鼓勵！

不過都係有緣為主吧。。。
機緣巧合而成的結果。。。。

好用？我d頭髮好撚乾

你作曲嘅deadline?

出去識左好多呢行嘅朋友？

有困有果

因⋯⋯

佢係咪用韓文用到忘記中文

米古月錯中文不意外

等我諗下有咩根據
係咪分散風險
幾個月換一枝 萬一果隻野傷頭 都唔會keep住傷

但理論上搵岩 應該唔轉先好
// 醫生指頻密換洗頭水，頭皮反而難適應，甚至會引發敏感 //

米古月咁q嗎

好彩個人靚仔
先冇事

Ok you win~

佢個人撐大對腳之後 多左隻腳喺中間

好睇？！！

原來係鄭中基絲打開po

好過熟女強人

真好撚癲

真 第一套覺得幾好睇 個時冇睇229

打錯* 我想打好好睇

又話支持 點知冇睇

Ok ge可能我期待太高 首歌可以好聽啲

diu-_-

啲人直情唔識做戲咁

睇左* 我打錯個「？」

佢係靚仔 但做戲都一般

身材

多謝大家支持暖男爸爸
希望個劇會吸引到各位繼續睇落去 （希望自己都可以睇曬）

好睇

LM先 遲啲追返
咩事又推咗咁多

會好睇 應該少伏

因為我上水

好驚爛尾

上個水先

Waaaaaaaaassa 好耐冇見

早呀妹妹

早

食咩？

訓到12點幾先醒

啲杯碟幾靚

今日又煮嘢食

我最愛

知你鍾意食腸仔

Lm
靚仔？

呢排睇緊暖男爸爸

打手

咁可以試下
幾高？
係咪戴圓眼鏡

真係好好睇 好耐冇睇過高汁港劇

呢套真係易入口得嚟又高汁
229同歎息橋都高汁 但要用腦

形容緊一般啲韓仔咋

其實歎息橋睇睇下明咗咩事都唔係好使思考

的確

要諗番究竟Thomas視角同Sammy視角有咩唔同

到而家都睇唔透廢ken廢d定Thomas廢d

全套劇除咗岑珈其 個個都好廢

之後睇金都 發現個編劇都好鍾意寫啲男角係好廢

Happy Friday

BTW喺其他post見到阿糊同櫻花覺得好神奇，重要係live

多謝大家支持 暖男爸爸真係好好睇的

一路上連登一路睇劇好正

但唔會易miss 咗劇情或細節位咩？

通常都有搞笑位先會係連登到講
live推得好快㗎 唔會有時間慢慢追

我就會去重溫度再睇多次嘅
知道live 上連登實有啲細節位會miss咗

請問有冇政府或者官方網頁睇物業成交資料？

代理網站有兩個價錢點解？

又想狙擊me

笑乜

冇

新icon

錳巴

左邊係買既價 右邊係租 你俾一筆錢 一兩年後完約俾翻你

好cute cute

連鼠真係好可愛

韓文神人

呢個好啱send俾你

想同佢影相

Yes 同我差唔多

Dllm la

你想揸oppa波波

收皮啦

食藥啦你

咩事呀你

你先係

早啊

星期六早晨！

最近研究緊韓國鐵路，有冇巴絲可以幫手翻譯下圖例

豐富蛋白質

我食過 其實幾香 食炸嘅會好啲

我就喺泰國食

Moto

咁多人係韓國留季

呢個我成日去行嘅路線

食過一粒即刻叫佢收走

Pin

已pin

搵埋me

唔好中指me

成日中意覆覆下就唔覆

真定假架你？

今年仲有冇

Happy Halloween!

可以

唔好講到我咁𤠣琴

但仲好多人出去

好多靚仔唔著衫 真係J死

但每次行經過都好香

因為you’re my best friend

Dum爛你部電話

係 嚟嚟去去都係個啲人

多數都係

米古月廟

진짜?

唔係 但好嘅大學係晒首爾

圖定老母

摩牙

好似好耐冇po過呢啲嘢

Best fd幾時俾你部12pro max我睇

前幾年影落架啦
今年冇得睇

收撚皮

你買12俾我？

你明明好中意11

琴日台灣好多正嘢睇

我只係窮先買11

圖呢

西環師

唔俾你睇

我仲係7

仲頂到？

好順，Battery Health 都仲有84%

星期日早晨

有冇換過電

咁勁⋯⋯
我得77%

無呀

跌左喇，前2個月係87%，我由ios 13升左14先跌左

咁勁

係
變左好煩

我冇買呀
唔好比佢昆左

好易煮
泡菜+水

愛西環

你就嚟買啦

冇錢

佢話送比我

西環啦去 好多正嘢 一係去高街

佢都唔肯處男下海

好好學

你係咪要食

依家係咪好平？

睇下紙紮舖出咗未

佢咪係個隻鬼

真係好平

太可愛了

好勁

賤撚到

好女人

同我去

會唔會沙聲

聽我唱歌要俾錢

下次去韓國要喂飛飛食了

你點解要喂飛飛咁衰

上次聽左 唔覺得值得我比錢去聽

要跟

我係香港李智恩

邊撚到李智欣
唱到走晒音

李智欣走音
我係李智恩

估唔到樓豬係啲咁嘅人

屌

佢外表可愛內心狠毒

我塊面大大隻字寫住「好人」

我好中意呢啲

如果我係咁 咁你內外都狠毒

笑岀聲

定「好淫」

我內外都天真無邪

韓國食嘢真係好抵

好想飛

做左好多運動

掛住Korea

都唔知幾時先飛到

個次見識過

唔好睇 會想打7佢

出嚟食飯

不知幾好睇

要請我食嘢

以後唔同你傾

永續雞蛋仔

就嚟一年啦幾時再請

韓國生活 (86)

好恐怖

推

媽媽好文采

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000